---
title: >-
    شمارهٔ  ۱۴۴ - الرّضا و التّسلیم
---
# شمارهٔ  ۱۴۴ - الرّضا و التّسلیم

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>راضی چو نئی بدانچ او با تو کند</p></div>
<div class="m2"><p>آن کن که خوش آیدت چو رو با تو کند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>خود با تسلیم و [با] رضا کن تا دیو</p></div>
<div class="m2"><p>از تو برمد فرشته خو با تو کند</p></div></div>